1) Як можна оголосити змінну у Javascript?
    - Змінні у js можна оголосити 3-ма способами: var, let, conts.
    - var більш застарілий та не надійний спосіб, потій причині що він має властивість всплиття
    - let використовуємо коли наша змінна може переназначатись, вона не вспливає як var
    - const використовуємо у випадку коли наша змінна є статичною та не може бути змінена при виконанні коду
2)У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    - Функція prompt може приймати взаємодіяти з користувачем у вигляді питання та відповідь, відповідь може бути будь якою яку введе користувач
    - Функція confirm теж взаємодіє з користувачем але не має поля для написання відповіді користувачем, юзер може або погодитись з питання (ОК = true) або не погодитись (Відміна = false)
3) Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
   
В моєму розумінні неявне перетворення це перетворення котре відбувається не за допомогою якось методу чи функції призначених для того щоб перетворити строкоу в число або навпаки, а під капотом самої мови JS при виконанні якихось дій.
Наприклад 
let strNumber = '12';
let number    = 12;

console.log(strNumber + number);
//Консоль на виведе => 1212

В данному прикладі у нас відбулась конкатенації двух змінних, тому що коли ми використовуємо знак "+" і одна зі змінних є string то все з чим вона "плюсується" теж перетворюється в стрінг
